通宵為侵侵祈禱

今晚通宵為侵侵祈禱

瞓醒睇啦

上嘉頓山山祭喇